NN - NN NN 
Ještě VB NN . 
Ale to VB že o NN VB . 
Vždycky VB Vp AA NN , a to Vp díky mým NN , kteří se Vp pro mě Vf to AA . 
Já Vc taky Vp to AA pro své NN . 
NN VB strašně AA NN pro NN . 
VB nejen na jeho NN a NN , ale taky i na AA NN . 
Takže pro mě VB AA aby NN Vp AA a AA NN . 
Jestli tý NN VB AA nebo AA VB už AA NN . 
VB NN AA NN , ale Vp Vc , že VB to AA NN v mém NN . 
Vp VB AA NN co VB ve NN , ale moc pozitivně to Vp na můj AA NN - Vp VB hodně NN kvůli AA NN NN ve NN . 
Na NN Vc Vp že NN ( a VB taky ) do NN VB . 
NN VB NN a NN NN . 
Jaká tá NN VB je NN NN , ale VB jasně , že AA NN líp VB na NN . 
